除左攝衫之外，仲要休褲腳！

基於隔離post有人提起，褲腳都有機會可以收埋支槍如下圖

我正式宣布除左攝衫之外！仲要休褲腳！
嫌柒的話其實唔洗休咁高，襪同褲管中間見到空位，冇野收埋嘅就ok

十月一一齊做grad din毒男毒女

ps我只係做番平時嘅自己

襪子套住運動褲男人的潮你懂了嗎

呢個正推

再搞落去不如全裸？班黑警著件有內袋嘅衫都得啦

［整合］十一執齊野

......咁做好咩

著到成個我要鏟車牌咁

推
10.1賀佢老母 玩屎篇

養貓狗玩屎啊 會爆炸

著短褲+legging la 咁熱

著短褲啦

推

經典

要推

push

推，

放腳拎槍都慢左 攝衫有用

就咁短褲食煙會唔會有事，之前見個滅火巴打滅到成身水泡😞

@蓋

一跌實損哂

不如唔著衫出去

依個要推

點解咁多post成日講點走先最好
BE WATER都唔係一直咁退
要救手足 要對抗 一定要有盾 唔好用遮陣
喼 就係最易掩飾既野

十一賀佢老母！
六區集會 遍地開花
全民黑衣 全民口罩 全民攝衫
同我share出去！ 推爆十一文宣！痴滿連儂牆！

善用不推文回覆，只推有用post!

另外，twitter要人

次次短褲tg 桑拿 無事
記得洗就得㗎喇

我想問有無各區遊行路線

放腳要拎槍都唔方便，有咩好驚？

［十一］暴風雨前夕 文宣組做野

721811831

賀佢老母

會，之前有人開post話著短褲食tg個春袋好痕

推唔起都想推

TG其實都la la 地

咁大舊野 當人傻？

點都睇到啦

估唔到毒撚造型都有變潮流既一日

呢個要推

初嘗mk
為大局我都會做
不過真係好柒

當全部人做件柒事咁件事就唔會柒

呢個係青春期教會我的事

攝衫又攝褲，真係好柒。但無計

直接搵七分褲

著skinny jeans tight pants 能否括免？

真係估唔到xD

著三角褲（？會唔會解決到？
再加多條貼身短褲喺出面

唔好玩啦
宜家唔係著西褲

屌你老母全部唔好著衫啦

鬆身孖煙通緊係會燒春袋
換返緊身就冇事
利申次次發夢都著短褲滅煙

推！

推~！！

Up

啲人話唔攝喺咩心態 明明一個咁簡單嘅行為點解唔做？

燒春袋

呢個方法掂

Connect 埋潮童

推 呢個真心有用 唔洗露隻腳出黎食tear gas

Push!!!

推推推

Push

把槍放腳 佢一彎低身 就可以一腳踢低佢

我頂 又要休褲腳 又要攝衫 又要V剎
三樣野加埋比國際傳媒影到會唔會柒左d?

PUSH

叫你老母唔好出街，我怕塞左落你老母個閪度

柒到盡頭便是型

著短褲都得

標準示範

攝衫我認同嫁，休褲腳我覺得還好姐
班黑警要拎支炮出黎都有d麻煩

Leggings

拞褲腳

型

為咗個人形象
犧牲團隊安危

black bloc咗都唔撚知咩樣
攝衫幽襪邊撚個笑你？
戴豬咀 包保鮮紙嗰陣
照鏡又無話覺得自己柒

我們都是毒毒

想漂亮地輸 定 醜陋地贏？

咁著點睇

一齊柒就唔係柒
係潮流

唔fit嘅手足咁著有d⋯⋯

..........

好主意

唔係依個問題
你想像下 幾千人v剎面具本來係一件幾震撼嘅事
不過睇真d個個攝衫休褲 成個大陸農村佬咁

Popo for sure

幾千人V煞面具喺度唱「舊校舞會不說話似黐餐」

咁嘅形象正好反映左popo醜陋嘅行為
示威者係為左防臥底先要著到咁柒

係喎，早d識你就好啦，香港晨早獨立咗

香港人帶領最新潮流,攝衫攝褲腳

身材要求太高

諗起ada reidential evil 2,支槍擺係...

走得太前

點解咁講短褲加條襪褲要咩身材 最多冇咁好睇姐 有用咪得

…
又Sip衫，又吊腳
攪到成個人都好7

但為咗前線
我願意

全民咁著可能仲shame

拍戲咩，你人群中彎腰拔槍果陣咁好機會，手足仲唔打到你仆街咩

帶左風向唔好意思，只係想講班popo要收埋支炮嘅話，好多地方都收到
攝衫我認同嘅，但係係唔係要搞咁多限制俾自己防鬼捉鬼？不如傾番戰略上嘅佈防推進仲好

笑死

第一次覺得咁樣好全部做潮童

徵哨

人人體質唔同

有啲褲褲腳位會束緊，著呢種就得

咪撚捉鬼啦
咁撚反智
只會害死前線

推
推
推

推，大家要有共識做，到時比人當鬼唔好怪手足

十一大把鬼

呢係fuckboy

防鬼都係戰略一種
人地擺鬼係你到已經係戰略啦

遮擋到布袋彈同橡膠子彈

毒撚抗爭

發現有鬼，唔洗打，用道具

有鬼係防線入面仲點守？唔洗捉鬼但一定要防，最好清楚講明佢似鬼，要求佢證明自己清白，如果唔係就要佢走出人群單機。

ok

哎喲 無得做卧底好唔爽呀？

係全裸都係你條女全裸比我地影閃卡啦黑警

應該要係根源上令班狗唔敢放鬼（例如獅鳥），而唔係去做太多限制黎識別鬼。
始終呢場係民眾運動，好難防到哂。
我地照攝衫休褲腳，班狗都可以照放鬼，反而可能傷到無辜（例如無睇連登嘅人）

ROLL腳

尋日想獅鳥已經開實彈喇 點獅鳥呀

ppppish

pishhhh

尋日啲鬼真係著短褲

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

屌 係咩

阿Sir驚呀？

一齊connect 大陸人

好柒，正宗港燦。

好想同咁多位手足瘋狂攝衫攝褲腳

短褲食煙就仆街

係wor 差啲唔記得

革命先驅

黑警就來要著襪帶🤭

又或者卷高褲腳至露襪

咁收返

幾十萬平時摺係屋企既毒撚終於可以自信滿滿咁出街

腳有紋身，咪攪我

10.1攝埋褲腳啊！

agger

終於有香港既潮流

其實攝衫已可著件背心仔/功能褲破.....唔....

香港新潮流指標

流髮尾髮腳
9分褲
攝黑衫
黑口罩

堅型

不嬲著運動梯褲

遮陣擋遠攻，棍陣玩格鬥

張圖好熟悉，但忘記左出處

咪就係以前高登USER我要鏟車牌

其實鍵戰或者和理非係防鬼上做到嘅野真係好小。只可以靠輿論吹風話捉到鬼就爆袋骨折，加大佢地放鬼個風險。
前線手足有分隊，佢地見到行為古怪又唔同隊果d會捉到。

唔休得唔得有紋身 即係攝衫得唔得

著開船襪

個個咪要著到謝師宴毒撚咁？

冷靜d先，可能我用字過份左
可以睇番我上面d解釋

平時嘅自己

攝衫 休褲腳

up

推！ ！

[戰術]前線或者有新戰術！泡泡魔法！

咁絲打要點著?

就係唔想捉鬼，先要諗方法防鬼混到入黎

攝衫roll腳80年代grad din慶建國

help pish

點防都唔會防到
唔通你叫前線full gear 同你全部一齊攝衫咩

唔..........著短褲咪得囉..........

推
保護前線呀
和理非企出黎唔係走呀 等被人保護
係要當勇武退時掩護佢地呀

黑警可以放支搶入底褲，到時點？

時尚是個輪迴的怪圈，潮流竟然是以前玩過的

.

休褲腳！

uniqlo束腳褲得唔得呀?

得船襪
唯有摺褲腳[sosad

其實幾型

仲有雨傘

全部都攝衫
傳媒影到就會話“因為大量差佬扮抗爭者，香港人用攝衫聰明地解決”

估唔到有生之年我居然會咁著衫出街

Fuck boy終於唔使比連登仔笑

10.1 大家一齊有咁柒得咁柒去賀佢老母！！！

窄腳褲咪得囉

發夢著短褲冇事
關唔關皮膚體質事？

其實槍放係腳唔係咁易隱藏同拎出黎

係前線無啦啦見到有人烏低整褲實會發現啦

有無人諗到支槍仲可以收喺邊
不如一次過搞掂哂

單邊咩袋呀！ 呢排流行單邊咩型仔d

五大訴求 缺一不可

另加一項 重組警隊

咁係因為佢未攝衫

著窄腳褲ok?

其實下星期就重陽,點解唔順便拜山

其實D狗可以擺槍入袋
佢拎袋拎槍出黎都可以係電光火石之間
佢拎左槍出黎你地先知咩事

Roll 腳

幫佢 PS 件衫做黑色就完美了

大髀粗

721 811 831 新屋嶺 （1/3）

721 811 831 新屋嶺 （2/3）

721 811 831 新屋嶺 （3/3）

著leggings 唔洗休喇掛只係肥腳一對

而家唔係要型
而係要贏
前線希望用腦

推

612 721 811 831 929 101 新屋嶺

當個個咁做，班狗唔敢無gear混入黎

之前d人都走得太前了

又 work又型

哈哈哈

叫人救手足緊要過捉鬼
佢夠膽放臥底係因為知我地冇膽搶人

Agger

手臂其實好易認到

第一個屬於香港人嘅潮流

好鬼娘呀我跟

Bad taste

佢叫 我有鏟車牌 囉

超型噃

老母表示同意，仲話要著七分褲，咁就唔洗休褲腳

韓仔都係咁著姐

，

鬼係捉唔晒既
唔好矯枉過正

之前試過，唔知喺咪我食太多有啲變態
成身汗，食完煙覺得拿拿地又涼涼地，好撚爽

連登仔終於識欣賞呢d

Tui

掘磚嘅你哋...點解唔一人一罐可樂？

me2
但有朋友一食就紅同那到仆街

咪即係party毒撚裝！？

其實每15分鐘向右邊手足show show腳腰，可唔可行？
當係對錶都好

[文宣動畫片］中學學生製作（求推！）

Tug your shirt tomorrow!!!

Photo: K.V. assche, C.Lemaire, M. Howell.

推呀 聽日(十月一號)點都要出黎
唔出黎你哋第時仲有面見死咗嘅義士咩?

遲啲可能進化到人人綾波麗咁款

黑色褲用黑色襪sip會唔會睇唔到

屌你話我帶風向係五毛係狗都咁話，攝衫我好支持但啲狗喺褲腳放槍自己都唔方便攞同跑啦
手足個個要攝褲腳，即係要同款黑襪唔係又無blackbloc效果，露啲肉出嚟有紋身又唔方便
認真前線有幾多個係闊腳褲裝可以收槍㗎？唔好借防鬼之名實質party心態扮柒for fun啦，攝完衫都仲要驚係咪捉鬼心態過剩呀？

防到駝槍狗又同大陸佬connect，到時又要點防大陸狗？同佢講英文呀？可唔可以信下前線手足呀屌

正經post要推

就咁啦

想問天日著長褲定短褲好

Pish

好支那style